# FSW3_Challenge6_GarinCaesarSyanugiri


## Open API Documentation
Halaman documentation: localhost:8080/api/v1/doc

Documentation dalam bentuk JSON terdapat pada repository ini

## JWT  
Jika diperlukan berikut adalah token untuk repo ini: JWT_SECRET="inisangatrahasia"

Saya gunakan gitignore agar tidak ikut ter-upload filenya, tapi dikasih tau
juga sih disini jadi ga guna juga hehee

